@inproceedings{Bibal-Cardon-Alfter-Wilkens-Wang-Francois-Watrin:TALN:2022,
    author = "Bibal, Adrien and Cardon, Remi and Alfter, David and Wilkens, Rodrigo and Wang, Xiaoou and Fran\c{c}ois, Thomas and Watrin, Patrick",
    title = "L'Attention est-elle de l'Explication ? Une Introduction au D\'ebat",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : conf\'erence principale / R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "2-4",
    note = "Is Attention Explanation ? An Introduction to the Debate ",
    abstract = "Nous pr\'esentons un r\'esum\'e en fran\c{c}ais et un r\'esum\'e en anglais de l'article Is Attention Explanation ? An Introduction to the Debate (Bibal et al., 2022), publi\'e dans les actes de la conf\'erence 60th Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics (ACL 2022).",
    keywords = "attention, explication, apprentissage profond.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2022/2022.pdf"
}
